{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015299?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아리따운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数追加やペット同伴は事前に連絡してください。 追加人数は費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に過ごすペンション以外は、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されるため、これに違反すると払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。 魚や肉などの直火方式の調理は禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 混戦は他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 入室利用時にスパ/ジェット機と個別バーベキューを楽しむことができ、周辺には明知山と延仁山の麓の大きな渓谷と美しいペンションの独立渓谷もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペット同伴の連絡はいつすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加やペット同伴は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、他のペンションに泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすペンション以外は、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されるため、これに違反すると払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失について、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式の調理は禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "混戦の行為は許されていますか？",
            "answer": "混戦は他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地や自然の名所はありますか？",
            "answer": "入室利用時にスパ/ジェット機と個別バーベキューを楽しむことができ、周辺には明知山と延仁山の麓の大きな渓谷と美しいペンションの独立渓谷もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 466
    }
}